Frequently Asked Questions â€“ AI Course

Q: When is Assignment 1 due?
A: February 25 at 11:59 PM.

Q: Is late submission allowed?
A: Yes, within 48 hours with penalty.

Q: When is the midterm exam?
A: March 10.

Q: What percentage is the final project worth?
A: 30% of the final grade.

Q: Can I work in teams for Assignment 1?
A: No, Assignment 1 is individual.

Q: Can I use external libraries?
A: Yes, but you must explain them in your report.

Q: What is covered in Week 1?
A: Intelligent Agents (AIMA Chapter 2).

Q: Is attendance mandatory?
A: Participation counts for 10%.

Q: What chapter covers search?
A: Search algorithms are introduced in Week 2.
